如果真係禁「黃色經濟圈」

我承諾除左生活日常基本需要外，絕不花一蚊係香港.....留返啲錢快閃台灣兩日先用錢。點都要攬炒吧！！！

點禁

咪轉做反藍色經濟圈 佢地邊忍得到口唔表忠

日日買送返屋企煮
星期六日唔出街
收工唔行街 唔食街舖
有咩日用品盡量外國買

到時你崖到有錢去旅行先講
買餸交通加到你無錢淨
再者你出到境先算

其實禁唔到

唔支持蟈安法係咪，你顛覆蟈家政權

培養直覺係好重要既

講暗號

到時零消費,ALLIN美股

應該第一步禁止果D黃色app先 然後再禁埋鋪頭貼文宣
極權政府都係咁玩架喇

攻略:

公屋仔 首先要唔好交租, 唔好交水費
私樓仔 唔好再交地租差餉 水費
唔可以再俾錢個仆街政府

名嚟啫，唔畀叫黃色經濟圈咪叫香港加油經濟圈囉

真係禁唔到, 佢最多可以禁止店舖貼文宣, 甚至封哂所有黃店, 但總會有舖頭閂廿, 邊間黃邊間藍, 我地實知.

再進一步, 去超級巿場買美國,澳洲貨定大陸貨? 我地係都唔買大陸貨, 佢根本阻唔到.

禁左都好
邊d黃邊d藍，一早心裡有數

一早block左你

好似以前 天地會/紅花會 反清復明咁

鹿鼎記
地振高岡 一派山河千古秀
門朝大海 三河合水萬年流

如果未禁網，就FB/Ig/Whatsapp

去到最差情況，就要靠口耳相傳，話俾其他人知邊間黃邊間藍

好多人話點禁，禁唔到。
其實唔俾貼文宣，已經好多淺黃或者小店已經冇人知。
或者facebook宣傳時有黃野就拉人封鋪，咁成個經濟圈已經減力一半...

呢樣野本來就應該係口耳相傳

我而家都已經盡量網購，又有兒登出黎屌，網購咪要運輸，運輸又係大陸野，但而家係要做係攬炒，要做個局面出黎係立左國安法後攪到經濟蕭條，將零售業同食市打死，好多鋪冇人租頂唔住睇下佢點救市。

過咗成年，邊啲係黃店一早知

除非佢拉人鎖舖，唔係點阻我幫襯，一係拉鳩我地囉

簡單啲，叫良心經濟圈咪得囉

原有黃店就話知姐

新開張黃店呢？要有途徑令大家知道邊間新店係黃